helppppppp

唔知點解部s7 update完android 7 之後個鍵盤內置emoji就用唔到 唔知係咪自己9禁過D setting，點先可以整番好